澳假真係好易賭2019

每連贏3場就捐$100比星火/立場

又出現了 澳蛇

終於等到

好耐無見

15.5B

SAY 個HI

中

賺左餐晚飯

Lm

今日有冇水

頭場唔易賭
西部聯班老野應該仲頂到掛
一個禮拜一場啫

西部2/2.5s

gun

差啲

仆街1:1 要練心

墨勝15.5B✅
西部2/2.5s✅

水手盤

100%

Jump

100%針？

澳假sir

仆街

1-1

澳假sir又回歸

墨勝15.5B✅
西部2/2.5s✅
水手0/+0.5✅

墨城10.5b

贏緊兩粒
墨城會唔會唔刷

墨勝15.5B✅
西部2/2.5s✅
水手0/+0.5✅
墨城10.5B✅

山雞點睇

O蛇！

悉尼2.5s

腳震

要多口10.5s

即刷

今日到此為止

澳sir 練心

好耐冇見

跟左

爆左

輸死了

搵到兇手了

屌你原來係你

Dllm

墨勝15.5B✅
西部2/2.5s✅
水手0/+0.5✅
墨城10.5B✅
悉尼2.5s❌
悉尼10.5s❌

燈死左噴火龍 仲燈埋悉尼

呀sir 唔好走 買裝備 靠你

呀德9.5B

跟

9c完場 9.5b慘死

今場有冇Tips?

推

買咗客盤不過呢幾場都唔順所以唔出水住

試試主客和客主和

澳sir

頭場真係仆街
45mins 絕殺我主和
諗住有個和客收點個90mins又絕殺我個和客開和和

中哂喎 351 倍

半場1:1
45mins客隊入波

陣間個場我買2.5b

睇波不賭波 睇來幹甚麼

買左老鼠 都叫做同路

全針

澳sir有冇水？

今日睇馬

有無心水 呀sir

阿Sir一陣西部聯點睇

買角細

10.5細定等位入細？

唔等了 即場唔對路再補飛

10.5s要了

中啦

樓主 救命 無錢買裝啦

今日開花 暫停一天

聽日出山？

西悉2/2.5b

做一次事後狗
後兩注都係買完1分鐘就收

悉尼盤

其實駛鬼諗咁多,一字記之曰...大

西部9.5s

單邊6